到底夾甩底毛同lin毛有咩用？

食

減低磨擦力，冇咁易整損
利申尻嗡